古龍群俠轉online(3) 歡迎加入新Ser8 <龍騰.鳳舞>

《古龍群俠傳Online》或《群俠傳Online》是Gameone 在2002年推出的網絡遊戲.

Q&A
乜有新包咩?
其實Gameone年年都有出新包，但今年在連登推介下，63蚊新手包可以重奪多年前回憶，並升到392lv以上。
故此連登有最少100個會員+N個CD-Rom搶購新手包，結果迅速沽清。因此小弟成立不同支援群體, 並收購大幫會, 結集舊有玩家一齊交流!

官方剛8月6號推出個新包及6月開新伺服器吸引玩家。
但新包一日出左兩轉，都係比CD rom即日掃晒，未知會唔會refill

新手指引 - 所有資料請到登龍網
- 可以開GLStarter 的新增帳戶, 輸入資料便可
- CD Key帳號為頭10位CDKey, CD-Key密碼為尾10位CDKey
- 或者上 看看新手指引

Telegram Group
-
新ser 有人岩岩開左無分幫派既谷, 希望匯聚返各位重玩或新玩既ser8玩家, 知道大家平時返工好少係game 吹水

新手包點升?
- 舊指引有錯,請到 看看新手指引

新手包邊度換野?
- 真初心者財富卡 - 真初心換領員 (皇城60712 14136)
- 閱符兌換券 - 三倍閱符換領員(南京城72720 41372) 要換左先有3倍
- 初心易根經 - 易根經專員(平南王府45960 25096)
- 孝字武器 - 孝子(南京城71576 41496)
- 幫技狂暴符 - 幫符換領員(平南王府)

玩咩幫會好?
- 是但啦，反正都係新ｓｅｒ

點樣找人/密人
- 在通話框內打 /UID 訊息 便可... 例如找我:
- /4200688 你好嗎? 我想入幫

點升狗? 點2345678轉
- 上登龍網
- 或好多資訊「那些年」網站都有
-

5圍點加
- 可按照64532 原則加
- 或升到579Lv可以全2800

已經中伏 爆左340LV 學唔到12招
2個方法:
- 砍掉重練
- 唔用12,13,14招

Q&A 2
邊度下載
- 官網或登龍網
-

六轉後有咩注意
- 在海釣魚的九天易筋丸只限三至五轉使用
- 六轉以上要用回點卷換的易筋丸才能回點

升狗路線
由Lv1 開始擋升至110左右 (會較快)
建議擋：
武憎(到15lv)
之後狂屍(到70)
去金村擋刀組, 狂夜叉到90左右
去金村擋炎武去110-118左右
去西方掛/擋屠魔者到138左右
再去掛/擋仙靈到160左右
去掛/屈影/擋地炎到180左右
就去紫鯨幫打細狗到227
紫鯨幫打中狗去237
打大狗到246
去銷魂宮2/F打到298
或由201就去大壇打到299-301
或去銷魂宮2/F由201 打到298

最後到石洞入口, 入去後打屍王到330 (多謝S1 巴打 高登都督 建議 – 330可轉小麗, 多血, 快升好多)
之後打小麗 到340 (不會去到33億, 只會32億幾便完, 總之340Lv 就畢業)
(可屈影, 不用擋掛)

狗狗加點
- 舊40億狗: 615,340,510,250,169
- 新32億狗: 604,200,463,200,107

點解2轉唔夠打?學唔到7-11招?
- 5圍全200,學佛11 道11 佛10打心魔包過
- 250 3轉都係一樣 真係輕輕鬆鬆 250又會自動幫你學主武11技 鹽令都唔駛打 真係輕輕鬆鬆
- 如果慢慢咁打, 就要去搵孫小紅或孫小藍過考驗，要拎鹽幫令/金風令/霸酒

高汁樓主

Ser2 招人
大幫，有鮮明制服
提供新手到6轉前所需要道具
免費派發幫eq，釣魚eq，還魂果，破鞋，海王酒，金魚，狗馬證等等物品，福利好，服務全套，有意者私聊
另外有代掛幫招，升狗，升級服務
並有專人免費協助新手由1lv升到392lv，或者完成專職任務，有興趣歡迎私聊😬以(序號一(新手序號)：真初心財富卡x1、真‧熟練丹x2、情果x1、風生水起經x9、閱符兌換券x2、黃金五百萬x1)呢條KEY為例

高汁好詳盡

格7你

快手幫你推爆呢個

其實那些年同一天個網已經無左一段日子

小弟都係從舊post copy過黎
有錯唔好介意 下次改返

小事 同你講聲姐

唔該晒

想問下有無神龍網 網址 搞唔到雙開

登龍網有link

有人賣340狗ac 150$

早晨

幾點呀仲早

發夢前推下po

20年前玩過下...推出2轉之後就冇玩過

巴打 隻game出左17年 你20年前玩過

4捨5入差唔多啦

垃圾政府 垃圾黑警

無心情打機

死兩代都唔夠

機場散band 今晚打機

推呀

輪流推

每日一推

重玩啦
好多人玩返

晚晚都有人隱係龍鳳npc

維完果陣無

應該夜晚出沒

咁你就慘啦

再推返上黎

光復古龍

新手包賣晒 不了

10$卡真係好貴

賣哂定驚溫收哂

今朝睇有5個 應該賣晒

十蚊卡我都記得

咁就出新包同補新手包啦

發夢
今日都未refill新手包

唔好沉底

8.18

冇新手包真係玩條毛

打去gameone叫佢出

搵人送真初心財富卡再用錢收風水百億

財富卡實大把人有多

直接收個340狗ac仲好

角色名問題

有新包未 屌

補左168$包
唔出新手包

團百億

掃呀掃呀 得返32個包

未玩過
想問下係咩既模式
係要掛機定手動?

新手包狗衝

Gameone補咁多貨

上返去

好多人蟹晒

Strong hold
利申無入

我都無入

輕輕一推

再推一推

再推

好似好多人ser1轉ser8

都好啊 近排靜左少少

有無人可以解答下

舊online game
舊時就所有野手動
而家因為有新手包或者同人收ac就直接392/487 lv
同埋有道具食左就加經驗值升lv
另外就有程式比月費就掛lv掛狗
打交先會手動

今日買新手包
係咪要到星期一先有晒啲物品?

係

新手包
序號一 用來開帳號 登入後改好姓名 維護後3天內登入遊戲就會有物品
序號二 係 增加點數 度輸入(打返帳號//密碼+序號二CD-KEY 按增值)
維護後3天內登入遊戲就會有物品

返工要推po

無心情返工

每個星期都係咁

推
晨早聽林奠鳩up

Push

記住10點一齊9叫

晚晚都叫 好多回應

Hi又係我

屌 得我同你

每日一推可以推多9百幾日

歡迎各位老手有空閒時間回歸

呢排日日睇新聞都好忙

沉重的星期六日

對抗不義政權
ser8打倒帝國

打帝國好呀

比人負皮你

係咪你

當然唔係 你比人mon

每日簽到

條8婆而家先撤

最近好少玩

每日簽到x2

我都係 升埋幫招就打死你地

遠古人想重玩, 但點解入唔到sever8?

你有冇更新

請問邊度有更新?
我係官網download 左隻game, 入返我以前個ac 但入唔到sever 8

應該開GLStarter.exe

佢話connection time out...點攪

關防火牆

攪左幾個鐘都係唔得

學唔到十二招係咪可以開新account

係 或者唔用12招都得

Im back
咩環境
有鮑鮑未

要咩包包

都仲係168個個包
新包等gameone有活動先出好似係

收到風樓主爆左人地好多不死

收錯風啦你

琴晚我都做左受害者自閉左咁耐都搞我

打撚死佢

我匿埋自閉都搞我

我都係

佢尋晚又買左一千粒不死

全日唔係屋企 唔知有無比人搞

連續簽到

再黎

今晚隻抽